有無係迪士尼做緊既巴絲入黎傾吓計

依家等緊上du

我係米奇老鼠

做咩位？

F&b spt

要用曾志偉把聲講野喎

返land定酒店？

Land但唔知做邊間
仲未去驗身

話說驗身好似要驗屎

f&b jj lm

巴打
驗身篤屎點搞

前排quit咗A&GS

巴打可以準備玩屎

就係煩緊點整舊屎

屙落紙巾度再用隻羹筆起佢
唔好掂到d廁所水 好撚多菌會fail

本身諗住好似啲狗咁屙落張報紙到
用佢個蓋果個兜筆得唔得